試著說：「是咪」，不要說：「係咪」

是咪兩字揉合傳統中文及廣東話組成的字句，比起中文「是不是」簡短了三分之一，簡單而精結的文化，非常適合咱們使用

完全玩唔出個精粹 返歸算啦